(有圖）其實點解靚女會多過靚仔咁多？

靚女真係好多 是但揾Ｊ圖都一大堆
model又大部分係女
如果要揾男人丁圖 就有可能高質嘅嚟嚟去去都係個幾百個
但囡囡圖基本上唔會重覆同一個人 日日新鮮
你可以話女人化妝梗係多靚女 不過靚女又唔係得樣靚 重要又大波又長腿
但相反 男嘅kol又好 Model又好 都遠遠少於女嘅數目
女：

伸延閱讀：
男：

認真答
因為啲女識化妝修圖保養
啲仔有幾可會做呢啲嘢
你見啲油頭毒撚就知啦 有幾可見到啲女油頭

因為你班前世未見過女人嘅死毒撚嘅標準好撚低

對連登仔黎講
有西就係靚女

樓主你貼五張女，大部份都唔係靚喎，定係樓主你真係未見過靚女？

男人有錢ok

識化妝係人都靚女啦
素顏都靚嘅先係真靚女

me is 女人...

我覺得幾靚

我唔覺乜童童冰冰係靚女

咁你要見下世面，你貼果Ｄ，識化妝set頭戴個大眼仔假眼捷，真係好多女都去到呢種程度

大把男好姿整喎
個頭又真係油頭
不過係slicked hair
男人要靚仔唔洗皮膚好嘅

根本就係香港人五官輪廓淺
女輪廓淺都可以cute
男輪廓淺就不了

因為男人睇靚女嘅需求大啲
而大部份女人想做愛其實簡單講幾句已經有
變相好多女唔需要上網睇圖/片

比例問題啫 只不過男嘅個樣普遍樣多
姿整極咪又係嗰個樣
唔似女仔咁化唔同嘅妝 有唔同嘅樣
韓日美系妝都有 一轉個妝就唔同風格
你男仔唔會化妝嘛 嚟嚟去去咪又係嗰個樣
老實講油頭嘅我都見得多 真係型嘅有幾多個
輪廓淺所以咪大眾樣 靚仔咪粗眉 直鼻 大眼 唇厚 下巴
是但有兩樣都算靚仔啦

男人全部素顏 女人全部化妝